LIHKG power 勁定TVB Event Power 勁 ！

LIHKG power

TVB(event)Power

連登陽氣太盛，如果WingTo 加盟LIHKG Power就正哂喇

歡迎跳槽

喺tvb做4線奀星

喺LIHKG做1線女神

原來有FB
真係想一人一句多謝佢

嘩嘩嘩

聽日
日期： 10/7/2019
活動： 《2019香港小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
嘉賓： 十五位候選佳麗、余詠珊、陳旭亮、姜彥愷、
陳惠英、溫耀敏、陸浩明。
時間： 14:30
地點： 九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心3樓The Glass Pavilion

港姐 港姐 連登仔瞓身捧場